
                      Bueno.. el tema era prometedor pero  creo  faltaron muchas cosas.. muchisimos detalles a desarrolla... como el entender cómo era posible que pudiera leer ese libro..... Lo de memorizarlo siii vale claroo después de 30 años sii
Pero si hoy me encuentro un libro en Chino o Ruso.. o una grabación en código Morse... no significa que por obra y gracia podré entender el libro o entender el mensaje!!!!

demasciadossss cabos sueltos..... y es una lastima.. la historia AUN promete bastante... buscaré el libro.. de seguro me dara lo que necesito.

El final me ha encantado!!!
        
            